做乜事而家咁多學生妹未畢業 就搬出去同男友同居？

作為老豆老母又可以咁放心俾個女 去同個男人住

因為有樓荀盤？

咁可以點樣放心
禁錮佢唔比佢出街？

關你撚事 死宅撚
唔同住 就輪到你?

作為老豆老母又可以咁放心俾個仔 去同女人住

痕

搞大個 俾錢落仔算

*肚

人地有樓
俾個女人地屌
有著數喎

係
以前中學識一個18歲就同居
男方27歲
同居左2年就散

之後前排見返面
24歲就同個30中買樓結婚

15歲就去條仔屋企同居，幾個月貨仔就散左，唔知扑左幾多鑊

好污糟

Mk妹andmk仔
好羨慕
利申公屋仔冇房冇地方

有樓有高潮唔係假
只係仆街je

估唔到呢個觀念已經滲透到中學生

pt wife

ptwife

佢ig剷晒相同story，下條仔真係慘食牛肺

你諗清楚呢代中學生係咩人嘅下一代

出去同男朋友住過之後 好快就會設叔返家的了